睇新樓示範單位有無方法唔洗比AA狗纏著？

唔係想入票
齋想睇下香港新盤d西則開下眼界

做咩事都係有代價嘅

試過好似你咁做，但失敗左
唔知著套西裝拿住個file扮AA有無得諗

咪由得佢係隔離

試過睇康城新盤
當時已經推左2-3個月
就已經無咩AA

青山道即將衝入來吠話比錢專業人士aa賺係好值得

我都想知， 想睇示範單位，
但寸步難行。

試過, 睇弦海, 無人理

(我到而家都唔明, 又貴又廢點解都可以賣出300幾伙)

細lum sum
Payment method
高回佣

試過自己睇嘉熙，食蕉仲好好咁俾我哋唔使排隊直入以防被AA騷擾

出價單過幾耐之後先....

一日，出面仲排緊幾百人

話自己係agent就得 無人理你

講英文 全部即刻收皮

好多時表明無AA跟直情唔駛排隊

著到濟公咁實無事

就咁行入去就得
有aa行近揮開佢就算

帶返aa 去睇樓

話約左aa係入面就得